［走資］ 渣打多人入錢到atm都full左

岩岩去打渣打atm入錢入唔到
問個職員先知原來因爲太多人入錢搞到atm cash box full左
仲要一日內唔係第一次
最近都好多人入錢

入錢！入錢！入錢！

早幾日去中資細行取消房口鬼影都冇隻

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

中資細行不嬲唔洗做架啦
主要功能用黎比啲商家佬洗黑錢之嘛

遠離中資

咁大個仔未見過atm係多錢多到用唔到

我仲要係朝早去

支爆近了， 你們當懺悔

好耐啦
乖乖地排隊
或者夜晚入
聽職員講5點幾-7點幾會收一次錢走
Btw
呢排成日見人用張中銀拎完博頭去入返落渣打度